極度懷疑今屆英超係播片既

都冇觀眾，點拍都得啦。
啲大場口，5比2，6比1，7比2分分鐘要分幾日拍
所以你地與其係度屌拉美拿冼馬斯L(等於你睇tvb馬浚偉比鄭子誠害)
又或者屌var判錯(等於愛回家一場誤會)
不如留意下場有冇演員唔連戲好過啦

蘇b 眼濕濕又幾好戲

英超劉丹

有可能
墨假都應該係拍片

邊有球員一兩點仲踢

一定要錄定架啦

呢個編劇應該食住大麻寫劇本

大球隊財困
整返場爆大冷

利記維拉凌晨兩點仲踢波一定係拍定啦

Yes 明明係夜晚 但佢地踢波仲係天光
我發現左幾年了

張家輝出黎笠波衫扮朗拿度未呀

成日留意下條J，10秒鐘前喺左邊，10秒鐘後喺右邊，根本就唔連戲

非Gay